由2018補選每小時投票率，睇朝早投票嘅含義

來源:

朝早頭三個鐘 (7:30-10:30) 係特別少人投
原因好簡單：除咗廢老外，其他人星期日都想訓多兩粒鐘

憑呢三個鐘嘅投票率，建制可以掌握自己班廢老有幾多人投咗
頭三個鐘投票率越高，建制派越放心
然後集中資源去搞朝早投票率低嘅地方

所以大家要擾敵，就盡量朝早投

***
另外講多個原因早投票好過遲投票：

唔知點解，總會有啲人投票時，票站職員會發現紀錄上已經投咗票

原因可能係：
1. 有人冒認你嘅身分 (例如偷身分證/護照) 去代你投票
2. 票站職員太眼瞓，劃錯名 (每派一張票就要用筆劃走你個名)
3. 混水摸魚想投多一票 (但實際觀察好多都唔似混水摸魚)
無論邊個原因都好，票站職員都係唔會查到原因

呢個情況，原則上票站職員係唔會再俾票你
不過如果你堅持要投票，票站職員會俾張票你，不過上面會有個「重覆投票」印
而有「重覆投票」印嘅票，點票時會當廢票

換句話講：
唔想俾人有意無意偷咗張票，越早投票，出事機會越細

***
另外有個 post 話集中 7:30 會阻住返工
係杞人憂天

頭一個鐘投票率不嬲係最低
就算多過以前都好難要排長龍
反而每次排長龍都係夜晚
咁鍾意返工應該更早去排隊

***
如果覺得有用，請幫手推上熱門同埋share 去 TG + Whatsapp group！感謝

利申：做過選舉代理人，亦識得老友係票站工作人員

Push 1

Push 2

Push 3

Push 4

Push 5

總之7:30去到先, 真係好多趕返工嘅人要投的話 再讓比你先囉

Push 6

推

票站職員最得閒係頭一個鐘

仲有，早投票，職員無咁眼瞓，少出錯

Push 7

Push 8

Push 9

Push 10

頭三個鐘投票率越高，建制派越放心

根本唔成立
如果佢朝早見到一大批後生去投就知自己輸梗，因為後生一定唔會投佢地
另外佢地自己幾多票都實唔會數錯，所以出左票站講自己投保皇都係順手擾亂下，唔會有好大效果

要擔心唔係佢地知唔知，因為佢地已經實知
要擔心嘅係佢地配到自己有幾多票贏幾多議席
你太關心對方知唔知就會將個焦點由贏輸換左去對方點配票度
然後對方配票成功你都一定輸

最後對面最理想一定係維持自己係少票，但多議席
等你冇聲出，係有3 個原因

1) 民意冇逆轉，但我地保皇技術性打低你﹙明串你多人都冇用﹚
2) 繼續手持公權力同資源打未來幾年嘅戰爭，即係唔畀你個黃色經濟圈發圍﹙講左有好大量資源﹚
3) 再維持藍絲嘅「民氣」，你地變唔到絕大多數，重提一半半嘅社會撕裂型態，因為有幾多得票率絕對影響之後個社會局勢，然後保皇順利變「弱勢方」，咁樣繼續打擊你藍絲會匯聚得更強，所以佢配票維持「假平衡」一定會配得更盡，就算得2-3 成佢地都一樣渣住「有市民不滿黃派」

反而議會輸左變左我方重挫
雖然佢渣公權力，但香港人出年立會選舉會變得更謹慎
你話佢想唔想因為區選變成立會選舉更加升溫

同埋再玩配票玩到配多左真係等於玩火
因為會個個出嚟證明自己投左，咁樣燒落去就變成國際醜聞
政府絕對推唔甩呢樣野，因為唔係輕易推到
個難度係在於一區配得過多，如果之後大量人落去投就仆硬街，全香港都知佢地種票，冇人會信我方種票，因為公權力在政府，點講都係佢地負責，所以就算種票都會係愈遲投愈好，因為保皇贏多多嘅話大家都懷疑，有冇理由今時今日極多人投佢地，所以邊個想帶風都會話你地有咁早投得咁早投，然後佢地先配，然後扮慘情扮慘勝畫面佢地預左做，順便多謝香港市民投下支持建制嘅一票

Push.

投完再瞓